（恥笑）龍床盤減價

減左都唔吸引
4球227尺, 減左22尺露台同牆
200尺都冇

原來唔駛4球, 360萬就買到啦

呢啲咁既垃圾樓
我有兩球放落5號仔收息都唔買呢啲垃圾盤

btw之前售出的兩個單位
業主情何以堪

之前2個成交都係2房 今次減價單位只係開放式

細撚過酒店房???

龍床則收租角度睇吸引, 現樓仲要100蚊里印

最平$17x萬

車位都舊幾啦而家
比20%首期 之後租客幫你供

市區住劏房就話貪方便
入到屯門仲要唔近西鐵都要住劏房
一定係本身鐘意住劏房

之前洪水橋尚城劏到間房冇獨立廚廁都租到四五千蚊個月
呢個獨立空間 青雋個位都算方便 唔難搵到人租

唔係咁計, 好多後生仔只係想要個自己既空間而且唔係個個都市區番工, 要知佢值幾多租好簡單, 上易發HSE睇睇果區你就知有無人租, 至於LOCATION, 雖然佢唔近西鐵但輕鐵只係近在旁邊亦有K系巴士駁西鐵唔係問題, 嚴格講仲靚過山山, 我估202樓下果堆應該俾人秒掃.

講真 而家咁既經濟環境
咁既呎數+location 我自己心中比盡$1.5-1.6m

低置畜牲重唔躝去買？

你咁講又好似好吸引
本來想買山山, 聽完你咁講決定轉買龍床!

睇你點睇, 佢己經係現樓, 對比起其他單位又可以收多2年租, 唔係自住唔洗放太多感情落去諗之後既野, 睇趺市就另計.

其實邊個會租
一喺就買唻俾啲同屋企嗌交嘅小朋友住。

其實香港好多大型屋苑樓都有人劏出黎租 包括大西北...

有無成交睇睇？

哩D邊會有成交睇架

咁點知係唔係得嗰放字

當佢1.5-1.6既時候你就會話比盡1.3-1.4

當黃金海岸都要13000蚊尺

哩到13000樓下都叫有碗魚蛋粉食下 算係咁架喇

劏盤現象由舊式私人樓宇伸延至大型藍籌屋苑，除了因為出租劏盤的投資回報較高，亦有地產經紀指出天水圍嘉湖山莊的現象是「雙非」遺留下來的問題，「雙非小朋友要讀書，但父母喺內地做嘢，唔係一家人住；加上佢哋要報學校要地址，就畀咗劏房投資者一個機會」。
中原地產高級分行經理胡啟文續表示，這批雙非小孩的父母未夠資格成為香港人，在內地又不是太富有，所以選擇租住這類5,000至6,000元的劏房，「叫做有地址、有瞓嘅地方」。他指，近期嘉湖有120至130個租盤，當中有20多個劏房類型的單位。

行入地產鋪問下咪知

係要知有無人租，唔係要知有無人放

冇人租就唔放啦
劏完唔租貪好玩咩

睇佢個款都似包拗頸
香港連骨場夜晚都有人租黎訓 呢D樓會冇人租

哦

呢嗰邏輯幾好。
你將來可以用呢嗰理念投資。

Sor 我已經用緊呢個邏輯投資

已經有樓收租

Btw 講又唔信 叫你自己去地產問下又話人地租唔出

咁你而家可以用呢個投資（啫係用念力呀）

我一路讚賞𡁵你！
你好利害，竟然有樓收租咁犀利，我好佩服。

咁佢新樓又唔會得返1.3m既....
只係覺得呢d單位 兩個人已經住唔到
得返單身上班族會租 而且現今自己住既成本都好高
客源唔會太多 龍床盤仲要咁多個單位
有少少風險姐

睇下新聞啦 屯門城點 開放式成交咗49蚊尺
你自己計下128尺 x49=幾多

我知 又係假成交丫麻

師兄真係好利害，連新聞都識得睇！

哩個盤 平唔平我唔敢講 但其他開緊既屯門盤就一定貴 況且20萬首期一定有班c9呀毛爭住買既

我當佢租6000蚊 9成按揭 借足30年都係 月供6千叫好過擺喺銀行囉

咁應該好多人狗衝

點會冇人租呀，4千蚊點都有啦，獨立單位，獨立廁所wor 唔好淨係計屯元天返工，出荃灣葵芳返工都ok la

出面旺角舊樓劏房共用廚廁都收你4-5000， 呢度新樓好好多啦， 又唔係真係超隔涉

我估點柒都租到6000蚊掛

三寶240呎依家租8000呎...

我估4500-5000啦，6000有d貴

計返回報都過3厘，屌打一堆新盤

我租緊同地段兩房眼鏡房有獨立廚房都係8200蚊 on9先租龍床

留比皇帝瞓啦，我瞓唔起

咁如果兩公婆住平2200蚊 反正放工返到屋企都係瞓覺架啦

佢當買家似狗多過人

下？
秒掃？
上次唔秒掃今次秒？

上次385萬

平左差唔多4成
印花稅已經係2個境界

Sor係285萬

當初塊地成本價幾賤
炒左一轉轉手塊地都未到1萬蚊呎

咁關咩location事
既然咁靚，又減價？
咩邏輯
反而你話因爲location而減到適合價錢仲講得通d

講真，佢個位置唔算差，係 D 則開得太西。
如果佢多幾類戶型晨早賣 Q 曬啦 (20% 開放 30% 一房 30% 兩房 20% 三房)，發展商諗住劏到盡食盡細單位高呎價，點知捉虫入屎忽。

做9成按 之後 ！出租!
哥仔你再大聲d

Sor 係比朋友住

佢每個月請返我食6000蚊飯

香港樓你洗擔心無人租

打手多到。。。。

之前買咗果啲表示情何以堪

岩架啦
睇下以後仲有冇發展商開呢D 西則

係幾癡線
不過屯門車位都兩球 買層樓兩球唔駛 係有人會心動

笑撚到gap gap 聲

其實好多工廠都有熱水爐

真啊，250 都算啦，128 都夠膽死開

其實買兩間兩房，一間幾間房，一間做廳，有無得諗？

佢location 事實好過山山，景峰人都要落虹橋坐巴士，因為果邊好少車而67m 同67x好疏

之前賣果兩個是兩房五球 370尺，無得比較

陣間引一堆傻仔上車
下次再出細啲

三寶又舊樓下又污漕都8000
呢個香港癲咗

三寶最近升到八千幾了
呢個獨立單位五、六千蚊一定大把人租

攞住30萬就買得起,月入2萬,月供7K, 買樓比稅都係萬頭
適合家庭不和、單身人士

大家繼續唔好買，等發展商再減

租比d 地盤返工既人都得啦
分分鐘佢地兩條友夾租1xx尺 佢地主要都係用黎沖涼同訓教姐

幾好笑

識玩 食正反送中家庭撕裂

痴撚線 住垃圾房/老人院上蓋都話好住

好多打手

所謂好住只係對比舊樓劏房果d姐，唔駛咁斷章取義既

227尺 放唔放到10000租

一定得啦，一定放到！

AA 請add Tg
ABCDEfghjs

一開始買個兩條友依家點算?

記得回足呀 6%佣呀

唔笠人啦 一陣又話2個%佣 4個%係獎金

比心機打多兩個電話 係街撈多兩枱客啦

樓下D aa回九成都爭住幫人入呀

回七成想搵水魚咩

回九！果一成扣咗稅 有淨既其餘捐曬去「反送中受傷被捕者人道支援基金」

點睇？

有冇AA tg me
幾個同事都抽

tg: howsyourdate_official

照你咁講 簽定張回佣紙咪得

服務有料既就唔洗靠回佣啦 係到自打嘴巴 你咪又係靠回佣

唔好撐喇

樓下D街霸回九 記得簽回佣紙先

最後簽合約前要填好回佣金額先簽合約 個盤6%佣

全棟佢住晒
係lift lobby扑野都仲得

幾時開始同截止入票?
要本票?

佢都算開賣得突然
突然到銷售安排都未見upload上網頁

應該無人諗住買嚟自住?

暫住就有

城點在屯門邊度先？

當長洲樓都有人租果陣, 屯門我個人覺得佢呢個位應該唔難租出去, 至少近lingU 同埋屯門醫院, 在屯元天返工果班單身人士, 又想慳錢的應該會租呢D 屋.....

80萬我會買既 繼續減啦

小弟的確係想買黎自住/暫住, 頂2年到, 過左SSD 就放租/賣......又或者將它放租, 然後做雙租族, 在市區租返間套房算....

80萬, 有無可能呀！

我唔熟呢方面既嘢
如果目標係128呎個單位
即係預備一張50000既本票
然後去間地產公司地舖叫佢幫我辦手續就ok？

減到60萬會考慮下

Ok 城點係市中心唔計

良景又點睇

回佣有幾多？ 簽到回佣紙有2.5%以上請留tg

無tg， 留個email

屯門有咩工返？飲食 倉 sale??定係屯公大陸雞？

扣埋稅 同雜費
仲有利息支出
回報率幾多先？

只講
Property tax(計$5000月租收入）
$5000*12*（1-20%）*15%=$7200

扣埋利息 真係唔太高
如果樓價唔升 回報率唔高

一房最大 幾多呎？

有冇link睇下?

我相熟aa，所有一手樓發展商佣金80%回贈，樓價3%以上

01室246"一房

果到位置好方便，行去Vcity 1~2分鐘到
不過可以樓花期就租出?

預租

不過就收樓喇

跑都唔止兩分鐘啦

沿杯渡路直行就係 係要等紅綠燈耐少少

其實一個車位都差唔多成180萬
依家咁既價
當買車位都好呀

利申有啲興趣

有400樓下

抽咗先，首日都1400票
唔係咁易

唔知幾時截飛同有得再睇呢
其實點搵aa搞 是但搵間地產鋪就得?

回俑回幾多

我相熟aa，所有一手樓發展商佣金80%回贈，樓價3%以上
佢會幫你搞掂哂

我相熟aa 回發展商佣金8成，樓價3%

想入飛

而家都要排隊睇？

一房 首期係幾多？

今日睇要排2個鐘起

有興趣入飛

點放傢俬好 ?

唔向高空發展 = 唔夠儲物空間
向高空發展 = 嘥錢投資落呢128呎度

香港人前世推左幾多阿婆出馬路

btw 個廁所好似人地d露台咁嘅

宜家啲1至2人公屋起馬有獨立正常廁廚

邊使等燈，恒生門口有天橋

個平面圖有分客廳、飯廳
廁所細都接受到，但係個開放式廚房太過份

全個廳/房嘅唯一一隻窗係廚房到係咩玩法

因為廁所位真係露台
向馬路㗎

呢d盤易買難賣，你係換樓客會唔會咁戇鳩買呢種格局？俾朋友知道你住d咁既地方，俾人背後笑足一世

咁訓街囉

買果d真是低智

百幾呎 個廁所實要擺露台
否則連床都擺唔到

睇落樓底唔算高

冷靜d

樓底有幾高？

抽油煙機點算

好似話 3 米

好快會有人話 你廢淡，記得準時交租

改裝下個窗 ?

樓價有一大部分價錢係由租值反映

大西北
開放式
小小地一個私人空間
值幾錢租？
8/9000 就一定冇，1萬已經租到個居屋近西鐵

頂盡5/6000 視乎層樓尺數

姐係大約值180-220萬

200萬內既我覺得ok 抵玩

跌到50萬我就買

勉強起到閣樓做寢室

3.15

夠起啦

我上兩個月買另外一度都有3.5樓底高，應該都會起閣樓

有錢狗沖買

20萬都冇？

帶條囡上黎/招呼未來岳父岳母，一開門見到間屋咁樣會有咩反應？

location 又好過御半山， 又全新樓(同區平均3x年樓齡)

當你有第一層樓， 自住撚幾年後等升值就換樓啦
唔賭樓市幾年後再升20%就可能一世上唔到車了
賭輸左， 3年後最多都係平手放樓

又係果句啦，你係換樓客會唔會咁戇鳩買呢種格局？

ON撚柒9先會換呢種格局,我無野講了

如果單身窮毒撚的確考慮得過，搵兩皮都夠資格入場，叫好過劏房

好想入

車位都一百萬 多幾十萬有間房 點會無人接

買得就預左第日賣唔出，D人買就係貪佢新樓同平，到你舊左平手放都未必有人接，管理費4.5一尺，收租都比左一份人先，折舊啦？第日裝修又無左十萬8萬😂😂😂而家買得都係無實力的買家，你比一成，三年後唔升平手放有幾錢賺？

你真係唔識架wor

大把人搶住買就走，今時今日香港租過床位都有市場，大把人想自己平平地叫做有個地方

首先 會有其他無實力買家接貨. 樓市點都有換樓同上車兩班人

嵐山165呎 賣19X萬 高峰時上到成4球
D專家咁多年以來 一直睇死納米樓 但呢D單位偏偏越升越有 根本有按揭政策護盤

起碼3.2-3.5先叫夠高囉

頭兩個如果無借發展商錢就好撚堅，大貓覆我一開波佢地係小有新樓估唔足價。

納米樓會升到 400 樓下，普通一房兩房就會去到 600 樓下。
買得 600 樓上個班都係真有錢

9UP咋...
果2伙都係兩房 成交價4.9M同5.2M 呢個價會估唔足?
發展商出價單前同銀行傾好晒數 我舊年市差買都問銀行再跌會唔會估唔足
銀行話除非個市大跌

呢段說話
當日嵐山個盤睇唔少

永遠錢向低流 睇死人嗰啲永遠俾人bin c bin 得最勁

咁我又無問到好詳細，純粹八掛問下者。或者佢係講緊最細既單位原本個價係估唔足啦。

某些地區連一房都過左600。無人幫就唯有一步步,慢慢上。

因為128太細，剩係門高正常連封口線都過2150mm，佢閣樓底起碼要2100平門口或者高過封口線2150，如果全高得3米上面得番850係唔夠坐直個人連床墊

反正都係一個人住
不如唔好搞咁多野
買張碌架床 不過下面係櫃+書枱嗰D咁咪算
得嗰128呎樓仲要嘥錢/空間整個閣樓條樓梯

屌你車位咁既價錢都咁多大道理, 痴撚線

認真，如果唔間閣樓，一個人住都唔係好夠位，呢個就係事實

咁會唔會整地台 + 掛牆嘅床會好d?
感覺上整閣樓 大陣仗得黎又唔係真係多左好多空間

升高地台你入門口要開門已經無左一忽啦，廚房台面又要升高就番個升高地台

所以其實我係主張乜Q大型都唔好搞
當自己住酒店咁上下算

琴日出左張修訂版1A價單...大覆加價
傻撚左

1/2房加價
開放式龍床減價

之前傳到2房4球 點知係6球

價單減加 但即供折扣22%變咗15%加價

有2個可能性會
1. 上車(能力有限但無得住公屋的人)
2. 收租， 有睇開樓或租樓的人都知道租金回報好

痴撚線，六百幾近七百萬買三百六七十呎，佢當自己係四小龍定對面海既樓

龍床去返2球 會否太痴線

計埋折扣5球幾

五球幾就算正常，上源同 OMA OMA 都有批兩房五百中，地點偏 D 但大 D，佢地點好 D 但貴 D。
睇你想開邊樣

若以入場單位7樓32室開放式，與首張1號價單作比較，
單位當時定價285萬元（不設折扣優惠），與現時折實價181.5萬元相比，
單位較去年11月減價103.5萬元或36%；兩房入場7樓8室，
1號價單定價491萬元，與現時折實價511.8萬元比較，加價逾4.2%。

本張價單，共設6伙開放式折實價低於200萬元，
17伙一房折實價低於400萬元，兩房折實價全兩房折實價全數低於600萬。
市場消息指，昨日首天收逾1400票認購，超額認購約38倍。

六千八租良景
我住緊錦上路都係五千幾
上兩個月有個鄰居係返同村搬九千都唔使三間房仲可以養狗

錦上路西鐵站附近? 9K

唔係
要轉車
九成都要轉車

最on9 唔係巿區，玩得劏房近巿區先易俾投資客放租

抽個堆可能都係target二百萬樓下個啲，可能最後都賣唔晒要柒

廿萬首期咁樣玩都幾過癮 有冇原link?

170萬既樓 咁樣攪一攪要幾多錢

狗也不屌

買張梳化床咪算囉, 仲攪咁撚多野

咪係

100萬都未必買得落....

買車位好過，升值潛力未必差好遠，雜費又小一截。

車位出租只可以做40%按揭

點樣上去？

想入票 一房

想入票 要點搞？

Tg 佢，呢個盤有3.6%回贈

會唔會太理想化左

我on99入去睇過，剩係想像張床點擺已經有困難，細到真正落床都驚kick親或者踢到腳趾，細到不知所謂

自己去現場啦 唔止3.6% 隔離個aa狗呃你
利申aa狗

係成交價既3.6%？
點解呢個盤回咁高？

佣金3.6% 呢到發展商話出6%佣

因為班aa狗呃你 唔止咁少
利申aa狗

124呎1間 用300萬買3間 有得比你打通哂都係得3百幾呎 等於現時新樓一房既size

要3個廁所做乜

個廁所咁撚細, 要打通埋3個廁所先變返正常廁所

我出到4.5%，個aa仲嗌曬救命咁咬死只回一半

其實個盤真實出幾多佣？ 我個aa回1.5咋

好似係6%

Sor 錯手負皮左
報紙唔係寫5%?

發展商減價推售的同時，亦調高代理佣金，由去年首推時的樓價3%，調高至樓價5%，若市場成交達100宗，佣金更跳至樓價6%，較去年推售時多出1倍佣金，同時亦意味發展商將於短期內加推單位，反映發展商去貨心切。

係呢度睇到的

唔該巴打
比aa老點左 回得1.5

搵第個再入多兩張

入左2張可以再入咩

唔知

巴打有冇入？

入咗兩張

Target 邊種？

我入左4張希望中到頭2

搵我好過

單身毒撚，炮房

有冇人聽日入飛想回幾多都得 等開飯

開放式當工作室都唔錯既,唔洗好似工廈咁暗,睇過現樓,好光猛,轉角位果間開放式,

不過真係好撚細

巴打 入天鑽回幾多，大單位

可唔可以分享吓如果抽中,
巴打們想入邊間單位?

一房，無既開放式都照殺

9成半得唔得

咩玩法？入咁多？2個人，每人兩張？

個呎價萬5/6，入得過咩果個位

自住？

真係有住屋需要無辦法啦

170都住得落既，128咪放租囉

我覺得164/170還好 ..其他真心太細 雖然aa係咁講有呢個住屋需求 但我諗買得128既都係租出去 好大競爭

我望咗164、170、177，其實睇唔出有分別，去到141就真係有啲⋯⋯

點解唔買舊？附近30年呎價1萬左右，住大好多

你當1萬同1.5萬呎價比，貴50%喎，講真，自住一定要大都唔會細，一定後悔

冧森細先過到壓測，同埋好似易啲做到30年

141果d正正方方 好似感覺大小小 我諗都係細左個露台only

其實去到呢個地步，幾十呎已經影響不大，都係細到仆街

開放式200呎都無

公司唔比 最多9
做咗應該比人屌到傻 地產狗唔易做

都唔知抽唔抽中前籌
衰啲講句 冇1000張飛真係晒氣 乞食仲難過排公屋

好抵呀

9成係total定淨係agent個份？

你大單位應該可以回9成多啲

佣金9成 當5%佣 姐係回4.5%樓價

睇著比aa狗呃 一定要講到實一實

唔肯回就直接搵下一個ag

啱啱出咗銷售安排
原來無跟agent抽 / 員工親屬/朋友
係可以喺第一輪揀樓......

無跟agent & 員工親屬

要同時符合晒條件

員工親屬本身就唔洗跟agent入票架

你用咗 "/", 所以有誤會

sorry sorry 心灰得滯打錯咗

新盤通常點傾回佣

直接問, 唔使怕醜

我覺得應該係入票前就傾好
依家雖然都照問緊，但感覺好面懵

屌 睇下隻aa狗會唔會見你抽前籌特登話唔回佣咯 到時焗著你買

到時你咪企硬唔買 睇下邊個心軟d

過萬票

乜唔係單位愈細..果廿呎的分別顯得更重要咩

1000呎同1020呎的就覺得冇咩分別

但150呎同170呎..如果果20呎唔係牆身厚度的分別， 已經係一張單人床的空間黎

有無親身睇過？理論上你係講得啱，但實際上到去，根本唔會再執著果幾十呎，我係指164打落果堆，已經細到過左一個點，根本乜都擺唔落擺呢度就頂住煮飯，擺呢度就頂住窗門，所以根本多30同少30的分別已經唔大

咁講即係呢個呎數配合呢個開則係已經過左底線...

極端講既係10呎的單位同30呎的單位係一鳩樣冇用

咁點解仲要勉強買， 根本個空間用唔到

之後價單仲要加價，等睇得最平個幾個單位賣得出。

因為太貴過唔到壓測，首期又未多到可以做8成按

根本係得第一張價單果三十幾伙合理d， 其他價單都貴，發展商混水摸魚，等你班人去到現場， 受現場氣氛影響到時貴一貴都買

佢d兩房價錢仲貴過舊年，舊年做媒賣左2間，今次一定可以博大霧賣多幾間

咁如果要自己空間不如租算，租返呢d單位都係5-6000蚊，儲多兩年錢，等人工升多d再算，買個咁既單位自住仲要借住二百萬，唉

而且呢棟龍床盤，諗都諗到人流一定好複雜，自住真係好難買得落手

咁講真5000蚊幫自己供同幫人地供差好遠，屈質幾年，學你話齋儲多少少錢，人工又加咗就有機會換大啲

佢d新單係咪賣緊御半山呎價

但當你買250萬170呎左右，做9成30年，好似係月供9000幾，加每月管理費同每季差餉地租，圍返係一個月一皮多d

呢隻單位估計都係6000蚊租咁上下，件事唔同吧，不過你諗你🤷‍♂️

留毛等睇星期六可唔可以1Q清

係 高層去到萬九蚊呎

蟹味濃

張床會降落黎

佢成個盤得200萬樓下果幾間買得過
其他開放式，攞去放租唔會差得遠，但買返黎貴幾十萬
一房/兩房果口價唔需要買佢，一梯成30伙，日日等𨋢都等到傻，果3部𨋢仲要好細，最多企到8-10人
個發展商都幾陰濕，等啲人去到揀樓受氣氛影響求其買一間，就會中計買左佢啲垃圾

我都係咁諗
當最平既掃完 其他人就會覺得都係貴dd姐 買次平既一間，如是者就會越掃越上
但我好奇最後萬8 萬9 蚊呎有冇人買16x呎成三球

我覺得會有，好多傻閪係唔會理尺價
以為lum sum夠平第時就實有人接貨

佢d兩房舊年都銷唔去

今轉反而仲加價，但相信一定會有傻仔受現場氣氛影響而買左

發展商高招， 但都幾賤格

好易推上去。一開始萬4，掃完之後，d人會諗萬5都係差1千，再掃完，又會諗萬6都係差1千，再掃，最後萬9都會掃完，果班餓狗黎，唔會理其他人點睇

有興趣入飛 AA請進
Tg: RCKSSS

截止啦

發展商係好仆街。減一減個頭盤， 攪到個氣氛幾好，之後就再加價。氣氛帶動真係d人會9衝。
好心大家可唔可以拎反少少良心。依d垃圾盤細到咁都講到好合理。

想問下係咪無論幾多佣，人人機會平等？

咩意思？

真係唔係講笑 超標33倍 留毛睇1Q清

.....你又要冧森細又要30年.....all in上跌少少已經好驚啦😵

四百樓下就得

有冇人會今晚睇抽number?

今晚幾點抽？

咁又係........其實而家供樓, 你供9千幾, 但只有一半本金落左去自己袋, 而其餘的金額就去左銀行利息度。
月租呢D 單位係6千左右........除非真係驚樓市再升, 否則又真係有點危....
但問題係, 2022年後, 如果無明日大魚, 就真係無任何新供應......樓價真係易升難插....

.....164 一個人都縑細...

點解有人討論 1XX 尺... 係唔細

我唔明

.....邊個會接手2手1XX 尺?

12000張票答左你

一半本金只係頭幾年既事, 過左頭幾年已經本大過息
仲未計息可以扣稅
做租租既100%本金入落業主個袋

其實有冇人會租屯門劏房
仲要二百幾間

屯門劏房100呎租緊4千幾，有價有實客
二百幾間如果租5500肯定搶到仆街

真係咁多單身寡佬入屯門住咩
都冇哂大媽啦

你咪唔好信囉

香港好多勁撚惡劣居住環境都有人租
之前有單村屋公廁上層改住人都租到出去

一手就話，你有幾何見2手成交，你搵黎睇下

嵐山

嵐山好嘢黎
又易放租 又keep住有成交

一黎比較新，二黎仲係響一成首期入面，要升穿兩成首期，先要有一成首期更廢的盤，你先令到比兩成首期的人願意買，事實上有無一個單位廢得過呢個，佢除左新，大少，位置，校網，交通全輸😵講真自住既，買二手樓，樓換樓上算啦，投資的風險太大，百幾尺到400期得果廿萬水位，而家買雜費加埋都400個啦.....問心要比兩成首期要你自住你肯唔肯先，租比人管理費又貴....平心而論，唔想大家後悔

AA 話 得番 300萬以上

買3球就大把貨？

管理費真係貴

講真如果我租劏房
一定會租公司隔離
唔知其他人點諗啦

全部新盤都咁講

結果全部買家彈弓手, 唔買

抽籤抽到排過萬, 好嘢, 收工

我抽到二千幾 aa都叫我唔洗去

你無嘢做都不妨一試

aa話中左6xx,只想買一房都可以88

2千3覺得無機會+1

個盤咁少單位

2百幾個都係170尺樓下單位

買一房 要頭100？

唔去咪好
慳返d時間

好似只可揀指定單位

真係咁搶手？價錢唔平喎